入嚟一齊玩揭尾估

一齊嚟玩揭尾估，聽過嘅唔好爆個故事出嚟

唔講咁多 即刻估

想玩冷帽

I am ready I am ready

好呀，咁我開啦

18歲那年，我戴上冷帽
然後，我心寒了

可以開始估啦

1.件事有關戴上冷帽尼個動作？
2.個主角有病？
3.個主角被分屍？

1.係嘅
2.主角冇病 (可以諗下件事同幾多個人有關)
3.冇

我係人類?
18歲呢個年齡重要?

1.主角係植物人？
2.件事關佢同父母事？

1.係人
2.重要呀

1.唔係
2.父母事旦揀一個

1.因為18歲可以捐贈器官？
2.關阿媽事？

1. 🤔都可以話係器官嚟嘅
2.係呀媽

關頭髮事？
阿媽已經死左？

唔係頭髪
呀媽未死

要主角的頭/腦？
阿媽有病？

1. 有無死人？
2. 爸 媽 主角 兄弟姊妹 邊個死左/病左？
3. 主角有無失過憶？
4. 帽顏色重要？

唔係唔係，呢個組織成身都有
唔係有病(諗咗個組織會容易d諗呢個

1. 未死
2.媽
3.沒有
4.唔重要😂😂

阿媽想要主角年輕嘅皮膚？

中咗啦 👏

跟著就可以諗下同頂帽有咩關係啦

嘩屌自己估完個心都寒一寒

因為個感覺就好像初生BB錦皮膚係最年輕？

1. 頂帽媽有無帶過 同埋重唔重要？
2. 頂帽自己帶定人地幫佢帶？
3. 頂帽邊個比主角重唔重要

差唔多差唔多

1.係佢戴嘅
2.首先自己，之後俾個女
3.重要呀 (成件事得2個人姐😂😂😂

要阿女皮膚因爲阿媽被燒傷？
阿女其實安全唔知情？

1.中呀 👏👏
2.佢唔知嘅

係咪關頂層帽既size問題？

好似估到了

1. 故事入面既我係媽定仔？

繼續估，近啦近啦 👏

我係呀女嚟

1. 媽要害個女？
2. 媽個頭有無帶過帽？

1.又唔係害嘅
2. 有

阿媽想換塊面！？

阿媽個頭被燒傷，從小到大就比冷帽阿女戴，18歳既時候個Size剛剛好，就知係時候拎佢皮膚

中呀 👏👏👏

好嘢，估完 👏👏👏👏

如果係正解就估中了

所謂既帽係唔係人皮？

啱呀 😂😂就係咁
大家想唔想再玩？

係真係冷帽嚟

keep going

仲有咩貨，只係想玩自己未估過既😂

咁都唔叫害咩

想玩咩開窗數樓層個個

你照出，我玩過幾多下
如果我玩過留比其他ching玩

講咁少點估
小明食緊飯
小明死左
大家可以開始估

玩咁多年都冇新題

舊既好多人都無玩過嫁

哽死

小明係被毒死？
小明係唔係自己一個人食？
小明係他殺？

比個名黎先啦，點估

嗰個玩過

1. 自殺定被殺？
2. 有無其他人？

係咪防盜眼 ??

估極都估唔到

係

應該係
太經典啦

幾正呀嗰個

屌呢個聽完之後勁寒

係咪開防盜眼

仲有咩貨？「防盜眼」一講就開左估其實....

開始

開啦開啦 我家陣係又要驚又要玩

唔講題名會唔會好d

有個富商，喺露台飲酒
望落個露台，見到有個男人好嬲咁拎住把刀咁望住佢
冇幾耐之後，有人㩒佢個門鐘
之後佢打落去問看更 : 今日停電咩？
看更答: 冇呀
之後個富商心臟病發

冇辦法啊，佢真係叫呢個名

A睇到B殺左C
B做左一個動作
佢就知道自己會死

尼個係防盜眼前傳

1.答佢既係咪真係看？
2. 富商有無病？

加埋個名，已經完左

㩒門鐘係check 個人係咪呢間屋？

1. 有睇
2. 有心臟病啊

屌完全估唔到 好渣呀

唔係

再努力下 💪💪

1. 答佢既係咪真係看更？
2. 富商眼有無問題？
3. 是咪有人想殺富商？

推

香港人 一齊玩揭尾故之 冷帽

1.係看更
2. 冇人隻眼有問題
3.係

1. 除abc仲有無第三者？
2. 佢係指a定b定c?

無
A

1. 佢有無開門？
2. 屋有其他人？
3. 屋既高度重唔重要？
4. 除看更 富商 揸刀既 仲有無第三者？

佢係防盜眼度睇到啲野所以嚇到心臟病發？

1. 冇
2. 冇
3. 唔重要的
4.冇 😂😂

睇到d咩？

看更條屍？

唔係😀

1. 環境重唔重要
2. 用咩殺重唔重要？

1. 題目講咗係屋企啊
2. 唔係殺的，心臟病發死的

咁係咪岀面冇燈 停晒電

1. 佢睇眼仔咩都睇唔到
2. 知到有人係門口出面望緊佢？

唔係😂

中啦中啦👏👏👏

吊 雖然太易死 但起曬雞皮

其實尼個係我另外版本既「防盜眼」前傳，尼個故既「名」其實前個POST都有，只不過我玩我個版本...所以...

1.可以講重要/唔重要，睇你玩唔玩埋「防盜眼」，其實只係估個動作
2.唔重要

都話寒架啦 😂我聽完之後有一牌唔敢望

仲有冇其他貨

留名

但唔明停電個個位

唔知果個就係防盜眼

1. 幾樓重唔重要？
2. 唔心臟病死 死法會同c一樣？
3. A唔心臟病 是咪做咩都會死

無停電 望眼仔咪有光

其實有人喺出面望住佢防盜眼，咁入面個人望出去其實係望緊佢隻眼，但佢見到黑哂，就以為停電

嘩屌好撚心寒

因為無停電，但富商由防盜眼望出都只係睇到黑麻麻，意思就係...

洗唔洗講到咁入肉先

驚有人唔唔呀嘛

你亂左啦，尼個完啦

好啦應該有排都唔敢望屋企個防盜眼

有無啲再恐怖啲

按摩椅？

好似有聽過

好似有聽過+1 留比未玩過既玩

未玩過😂

想聽牛食草同角吱吱

一個一個嚟， 想玩咩先
牛食草定按摩椅 ？？？？

按摩椅

有個女人死咗喺按摩椅
死嘅時候，個電視係播緊d嘢嘅

估下發生咩事？

電視播咩係重點？
自殺？他殺？

按摩椅入面係咪有個人喺到

電視播嘅嘢同按摩椅有關?

1.重點嚟
2. 唔係

係😂😂😂，不過唔只呢一樣

係有關的

人肉按摩椅？

其實知既可唔可以唔好估

Btw仲有其他？

唔係，差少少

估埋呢個估牛食草好唔好？

係咪嚇死

電視播緊佢自己？

按摩椅入面個人未死？

係 😂

1. 人皮按摩椅
2. 播緊製作過程

唔係唔係

電視播緊嘅係有人喺張椅入面開live?

死咗架啦

角吱吱都勁難估

中咗，完啦👏👏👏

唔係唔係，同張椅有關嘅

未聽過角吱吱

下...

我指 你話唔指依樣 仲有野估落去咩 估電視播咩定成個故事？

好 我等牛草

電視播緊既野係咪關於按摩椅入面條友?

係呀

估下個電視播緊咩，係差呢樣姐

牛食草都幾經典 有玩開海龜湯都應該有聽過

吊 姐係關味道事啦 你咁同開估有咩分別

海龜湯係水平推理題嘅別名 ching係咪有d 誤會

唔好再講啦 水平 我是咪又聽到d咩

樓主hold個新故啦

冇人理我

揭尾故= 海龜湯=水平推理/思考 完全唔關劇透事

有啊 我理你

差個電視播緊咩 ，大家加油估埋佢💪💪

多謝你啊

咪答左囉

唔係話上面嗰個中左咩

都未完 😂😂同入面條友有關之後呢？
仲有架

想玩角支支+1

差個電視

唔係播緊制佢過程咩 上面好似講左

差少少呀

係 播緊製作人皮按摩椅嘅製作過程 個女人坐緊張按摩椅見條片 所以嚇死左

播緊佢整個個過程

送貨果個係屋入面？

我都理

條友呢埋係張按摩椅入面!!!

其實係播緊點樣塞自己入去嘅過程

好寒

仲開唔開，如果開開邊個

冇，亦都唔關事

牛吃草for sure

角吱吱 未玩過

角支支

樓主

牛食草----正評
角吱吱----負評

嚟投票啦 !!!!!

不如順住落 開完一個到另一個

都好，咁邊個先🤣

角吱吱先

嚇拎死 以為有一個人放左佢入椅 送貨 無離開間屋

好啦角支支啦

呢個都好恐怖

樓主 hold故啊

有個男人喺夜晚聽到:吱吱吱~，之後再聽到: 咯~咯~咯~ 第二日，門口發現一條女屍

請問發生咩事呢？

久侯啦

男人同女屍有無關係

吱吱吱係女人指甲劃門？

最撚心寒一定係青山公路

利申：深宵係青山公路附近聽

1. 有老鼠出現
2. 有人敲門
3. 老鼠同個女人死有關

1.第1次放血聲，第2次砍骨聲?

冇關係的

1.冇老鼠 😂😂😂
2.係嘅
3.冇老鼠 😂😂😂😂

個女人係他殺?

依個好玩呀依個

個女人敲門?

正

1.電鑚
2.女人求救

叫樓主等陣hold

差少少啊

1. 吱係指甲聲？
2. 女人自殺定被殺？
3. 男人殺女人？
4. 男人有心定無心殺女人？
5. 有無第三者？

不是

係呀，用咩敲？

手
個女人敲門求救?

骨頭?

1. 唔係啊
2. 被殺的
3.係
4.冇心架
5.總共3個人

男人住山上？
女人多過一次上山揾佢？

係求救，唔係用手

差少少

條屍唔係全屍?

同求救有關？

6. 女人曾經求救？
7. 用骨頭敲門？

1.係呀
2.冇，唔重要

用頭撞

啱

係求救

中咗👏👏

女人係咪斷手腳

6. 有呀
7. 呢個有人估中咗，係用頭撞

1. 唔係全屍
2. 個女人講唔到
3. 個女人殘疾 用頭敲門求救

比人放砍開左冇肢體用頭撞?但男人冇開所以失血過多瓜?

1. 啱
2.啱
3. 啱
😂😂半唔多啦喎你

1. 吱係第三個人同女人發生既
2. 咯係女人敲門求救
3. 男人開門先整死個女人？
4. 女人幾時死重唔重要？

中啦

1. 係
2. 係
3. 佢冇開過門
4.唔重要的

個女人比人謀殺 死唔去爬去搵個男人求救 點知個男人第2朝先開門 個女人失血死左

樓主比太多hints 啦 剩係答係唔係同關唔關事就得

對唔住

係呀係呀

1. 支聲係類似牙醫果d吸水聲？

樓主 啱啱啱啊

咪話啱囉

咁吱吱聲係佢爬過去嘅聲?

男人殺死女人係指個男人冇救到佢?

1. 吱聲係鋸聲？

應該唔係總共3個人 應該係兇手 女死者 同開門男人

都唔係

做乜撚野係咁用emoji

咁咪即係3個人

男人聽到聲之後有開過門?

用emoji 得罪你？？ 😀😊😮🙄😐

冇開過

吱吱聲係個女人想大叫但發唔出聲?

1. 吱係吸血既聲？
2. 男人無睇到一下踩左落去個女人到？

同時發生緊另一件事，估下咩嚟

1.唔係
2.冇

吱吱聲係個女人發出嘅?

兇手追住個女人 所以女人想叫 但發唔到聲?

指甲整既聲？

追住個女人做咩

屌 好恐怖

踩佢傷口?

兇手斬緊個女人四肢?

嚟啦 😂近啦近啦

吱吱聲係骨頭同地下磨擦既聲？

好恐怖啊 屌

1. 吱是咪電器聲？
2. 無吱聲既話 女人會唔會死？
3. 女係無四支先 定 有支聲先？
4. 男人發現女死者方法重唔重要？

係度望住個女人爭扎求存

兇手拖住個女人去門口？

1.唔係
2. 要估到發生咩事吱吱聲先
3.吱聲先
4.唔重要，反正就係發現咗

咬草既聲音？

個女人無手無腳係咪用某d野將自己送到去個男人道門前面？
d吱吱聲係咪由果樣野發出？

冇呀

唔係草

唔關d草事

咬肉?

唔係唔係，唔關事

樓主，淨係yes or no好玩d wo

個兇手用老鼠咬佢手腳

俾人斬左舌頭？

不如你地諗下一男一女會做d咩會唔會易d

d吱聲係用牙整出嚟嘅？？？

yes

冇老鼠呀 😭😭

用牙咬地下向前前進

各位加油，好想快d玩第2個故 樓主，辛苦你啦

不是啊

個男人強姦個女?

差唔多啦 !!!

玩揭尾估就咁答yes no 唔重要就得
答太多會無咩癮

好撚變態啊仆街

點先會姦到吱吱聲

搵人總結下啦

開故啦

個男嘅一路姦個女 個女一路爬想走 但啲手腳比個男人斬哂 所以就拖住個身磨地咁發出吱吱聲?

1. 有支先 定 條利無先？
2. 女人本身健全？
3. 男人做左d野整死左女人？
4. 女人正式死既時間重唔重要？
5. 男人識唔識兇手

強姦過程係門口出面發外？

生

揭尾估唔係淨係可以問係同唔係嘅咋咩

先後次序差少少((上面講過係姦完先斬

1. 冇脷先
2.係
3.係
4.唔重要
5.唔識

個男人強姦完個女 之後個女大叫跑走 跟著個變態佬就斬左女人條利 之後個女一邊跑 個變態佬一邊追斬個女人 之後個女o 冇哂啲手腳咁一邊爬去求救 最後用頭敲門 點知個男人唔撚開門 個女人失血過多死左

1. 兇手切左女人手腳條利？
2. 兇手切完利手腳 是咪就走左
3. 吱聲係女人既希望？

等緊開估同玩新估 夜晚玩好正

等緊新故，快d快d

好撚寒 一路玩個心一路怯

開新故啦

支支聲係因為用牙磨道門

有返當年讀書玩 ocamp既感覺

樓主唔覆機

吱吱聲係咪兇手對鞋發出？

好彩屋企仲有人未訓冇咁冷清

玩完先開新故 係咁

瞓哂啦 熄埋燈

樓主!!!唔好望防盜眼呀

一條友係屋企一條睇一路寒

樓主無事嘛

想玩牛食草

我一個人係房 熄燈睇
唔敢離開被竇

得1條友仲驚

有冇人可以頂住樓主個位

唔通係新嘅故
樓主開post 之後唔見左

好撚驚呀屌 係咁搵第二啲野睇嚟分散注意力

關門開燈，玩完先熄燈啦

岩岩太驚 開番燈 以為見到d咩

都唔知個答案 點頂

防盜眼嗰陣已經開始驚

之前聽過調音師都幾正，係一套微電影改編

有互動 好玩 估唔到可以係到玩揭尾估

燈制同張床有一定距離 唔敢落床

人人開歡笑，不要眼淚掉
時時懷希望，不必心裏跳
有冇好d?

冇事啊，斷咗wifi 姐

姐係係個男人姦條女 定係兇手姦條女

好驚 但又好想玩

你嚟咗？

唔好開呀 一開就會有野係你背後啦

個名叫角吱吱，角應該係重點?

冇

而家差吱吱聲未搞掂..

返嚟啦返嚟啦
想玩咩呀

上面好似有巴打講左

其實我係俾防盜眼嚇親 但有預感而家呢個都好撚寒

我記得有一個係睇日記？ 跟著訓覺 發現咩咩咩
呢個超心寒！！

估唔到呀

樓主覆到攰，訓著左

角唔係講咯咯聲咩

樓望咁個吱吱聲係咩嚟

樓主 好擔心你啊

驚到打錯字

有冇人可以總結下

上面有人估角係頭 吱吱係牙刮對門既聲

支支聲之後就無左wifi

我又玩！

扮盲人但遇到上門遇到女主人殺人？

其實完咗
正解係 : 個兇手想強姦個女，但個女反抗
於是個男割咗佢條脷，等佢叫唔到
完事後就斬手斬腳
個女碌到去個男人屋企，用頭敲門，點知冇人應，於是死了

馬田

ching你好似個個故都話好撚驚,你要唔要take a break先

邊到吱吱聲

開咩新嘢玩

馬田係咪人？

開頭用頭敲 之後用牙刮 應該

咁吱吱聲係咩嚟

支支聲係條女既叫聲？

遠在澳洲陰風陣陣
禾巧京京

牙刮門既聲 咪吱吱聲

強姦個陣嘅叫聲

下 咩料

青山公路?

屌你呀

都好，其他人呢

有啲牽強喎ching

未玩過 可以一戰

唔係牛食草先咩

贊成

ageer

防盜眼搞到我諗起有個牆窿 紅眼症 既恐怖故事

今次唔好比太多tips啦樓主

按摩椅個個ok 啱啱呢個都ok 但防盜眼聽完真係凍左兩度

定牛食草先，有ching想玩而且岩岩講左完左玩牛食草
ps係我未玩過依個

lm

話說有一晚 ，有架小巴係青山公路上面行緊
車上開左收音機：
「特別新聞報道 有青山醫院既病人逃走左 大家要小心」
開到一半，小巴爆胎，停左係路邊
小巴司機於是話：
「你地聽到有走犯架啦，一陣聽到咩聲都唔好開門，除左係我之外」
之後司機就出左去睇下架小巴點啦
出面一直落大雨 乘客都睇唔到出面既環境。

點知全車人死哂，點解呢

知道啦，對唔住

呢個之前我玩好似係對情侶揸私家車 不過應該都一樣

尼撚夠未啊 屌你老母

shuuu

唔玩咪走囉屌你，喺到發惡做乜撚

屌 個post痴撚線
我走

88

走犯割左司機面皮扮係佢?

係雷電交加既一晚 有架小巴係青山公路上面行緊
車上開左收音機：
「特別新聞報道 有青山醫院既病人逃走左 大家要小心」
開到一半 小巴爆胎 停左係路邊
小巴司機於是話：
「你地聽到有走犯架啦，一陣聽到咩聲都唔好開門，除左係我之外」
之後司機就出左去睇下架小巴點啦
出面一直落大雨 乘客都睇唔到出面既環境
過左一陣 乘客等得有d唔耐煩
所以有人提議出去幫司機手
呢個時候 佢地聽到敲門聲
望去車頭塊窗 係司機個樣喎
佢地心諗 「司機一定搞掂左架車啦 於是就開門比佢啦」
一開門 有個痴線佬上黎殺曬d乘客
原來佢就係個走犯
佢係刻意令小巴爆胎 引司機落車
佢引司機落車之後 斬左司機個頭落黎
佢將個頭貼住個車窗 再用自己手敲門
等人以為佢就係司機 引乘客開門比佢
就係咁 乘容開左門
個走犯就走上車殺曬d人
完

1. 走犯殺曬？
2. 本身車入面有無走犯
3. 司機有無死
4. 唔開門會唔會死

司機落車遇到個青山病人 病人殺左司機 再扮司機把聲？

1. 司機有無死
2. 小巴人數重唔重要
3. 小巴位置重唔重要
4. 爆胎係咪人為
5. 落雨重唔重要

屌你

咁快完左

1. 係
2. 沒有
3.有
4. 唔會

差d

D人搞搞陣

同情侶嗰個差唔多

1.有
2. 唔重要
3.唔重要
4.唔係
5.唔重要

其實超鍾意玩 但咁多年都無新題

姐係佢果個係答案?咁面皮同個頭差唔多姐😂

唉屌好撚冇癮，有d仆街send答案上嚟

🤔撕咗塊面同斬頭？

見到咁長 睇都唔睇
順手block埋
Btw 唔係估既開估 搗亂死全家

係 都係扮緊司機呃人

咁好啦，算你啱

大家開完全封鎖

開牛食草？

食屎啦屌你，人地唔洗玩呀?劇透者小心防盜眼呀

小弟有個啱啱諗到
wanna try？

好呀 等樓主休息下

間屋得返我一個唔敢熄燈
又要驚又要睇
一開始仲以為個司機就係走犯
落車推㗎車落山

硬係有d咁嘅人嚟搗亂

1. 司機死先定乘客死先
2. 車入面有人開門？
3. 有內鬼？
4. 司機唔死乘客會唔會死

小弟啱啱諗到一個

叫咩名好呢？

就叫 時辰到 啦

爛口強醒返發現自己係某港鐵站內
無路可逃

爛口強身上被綁一個鬧鐘
倒數計時4小時
手上仲被塞入一張紙

但不足四小時 爛口強死亡

發生咩事？

難道 7/10

好呀，你嚟
今次我又估

有新題 正 但係咪靈異題？一有關靈異就唔好玩 因為點講都得

D人懶叻都唔知做乜

多謝你啊~

recap

樓主，一陣要玩埋牛食草啊

1.個港鐵站名重唔重要
2.係咪爆炸
3.張紙嘅內容係咪關鍵

強係他殺？
兇手只有一人？
兇手有兩人或以上？
強嘅死因重唔重要？
死法重唔重要？

好啊好啊

不重要
不是
不是

不是
無關
無關
重要
不重要

嚇死？

中毒死？

港鐵站是否重要線索
邊個港鐵站重唔重要

馬田點解唔開新po

當兇手有一個又得 幾個又得

是

強因為被報仇而死？
意外而死？
被隨機選中而死？
因佢做過嘅事而死？

是
不重要

1. 自殺定被殺
2. 鬧鐘有無響重唔重要
3. 紙係字定係圖定數字
4. 唔係港鐵是咪唔會死

鬧鐘顯示倒數4小時呢個時間有重大性？

「無路可逃」姐係佢本身著緊草？

hello
見有人玩緊 亂入

係咪港鐵站有嘢嚇死咗佢？
4個鐘內解得開就唔洗死？

無關
唔算係
是
無關

竟然咁耐都無人問
馬田係海狗？食人？玩屎？精神病？矮仔？
兇手係連老闆？

嚇死
重要 有響
都不是
不是港鐵 作唔到落去

同佢原本暈左有冇關

無路可逃係因為被綁咗係鐵路？
鬧鐘響代表列車到站？

無太大關係
4 4 死 死聲嚇下你地

係咪正常人 有冇殘障
關唔關爛口事

搵緊出口 搵唔到

是
不是

邊有咁多你呢啲死忠

不是

陽光猛男okay？

無關

無

站內
不是

是正常
沒有
無關

時間重要？
爛口強身份重要？
紙重要？
炸彈邊個放重要？

鬧鐘是否分散注意力

係俾鬧鐘嚇死？？

1. 強行動自如？
2. 鬧鐘響既時間係4小時內？
3. 響既時間重唔重要
4. 手入面無紙會唔會死
5. 有無第三者
6. 港鐵無職員？
7. Over night?

鬧鐘時間未到 就死了
不重要
重要
無炸彈

一半是

嚇死？係比人嚇死定見到某d事情嚇死？

張紙上面係血跡？

是
是
重要
可能唔會
有 兇手 數量不重要
無關
無關 黑媽媽會恐怖啲

邊個港鐵站係咪好重要？
因為鬧鐘響而嚇死？
因為發現無空氣而嚇死？
以為火燭走唔到而嚇死？

不重要
一半是
不是
不是

一半是鬧鐘
一半是見到

1.係見到紙既內容嚇死？

1. 強係夢入面？
2. 訓過龍 醒左先知仲係港鐵 但已經收左工？
3. 關唔開返工事

紙嘅內容與鬧鐘有關？

不是
不是
無關

無關

我指嗰時幾點鐘
見你話揾唔到出口以為係深夜
紙重要在上面既內容？畀強睇？其他人睇？
強恁到啲恐怖野而嚇死？聽到？見到？

張紙係咪講佢仲有幾耐命

本身唔洗死 只係驚過頭嚇死？

鬧鐘一響，佢嚇一嚇以為爆炸，點知冇爆，望一望個鬧鐘，發現個鬧鐘係由人既身體部位整出黎，所以嚇死？

幾點 無關

不是內容
見到

不是 方向正確

是
大大個手指公

張紙係咪叫佢望一望個鬧鐘

張紙寫住有聲就會爆炸
點知個鬧鐘係4個鐘內響左
佢以為會爆 嚇死左

張紙係施工圖？
張紙係關於港鐵站？

鬧鐘係正常鬧鐘？

張紙寫住鬧鐘響就會爆炸?

不是
是

鬧鐘同時配合某東西先令強嚇死？

紙係特別既紙？定普通紙都得？
見到既野同人有關？
鬧鐘係倒計緊某一樣事情發生？

1. 響既時間係set好左？
2. 兇手放低左強係港鐵後 仲有無係港鐵出現過？
3. 同路軌有關？
4. 強係站既咩位置重要？

張紙標示個站冇出口

普通 文具鋪見到
不是
不是

張紙寫住頭班列車於四小時後開出 ？

佢係見到人嚇死？

張紙寫4個鐘後就會封閉地鐵站？
強係發現走唔出地鐵站而嚇死？

不是
有 但無關
不是
重要

沒有

強個位置係路軌度？

開估？

係咪關靈異嘢事？
係嘅我棄

強係路軌上面

張紙係咪話個港鐵站仲有幾耐會爆炸
跟著佢見到自己身上有個鐘就覺得自己會俾人炸死
跟著嚇死咗

無關
無鬼無靈魂

好似冇樣野估岩

不是
不是
不是

強係廁所？
強係客戶服務中心？
強係月台？

試下由張紙出發

大堂

港鐵站地圖嚟？

紙既內容係文字？
紙既內容係圖？

張紙講緊站既開放時間？

除左強有冇其他人
如有其他人係咪都有紙

鬧鐘響前佢覺得自己有機會喺4個鐘入面逃脫 但係個鐘響咗令佢希望幻滅?

紙嘅內容關於時間？
地點？
人物？
天氣？
環境？

少左班平時估開你故既巴打
大家都捉唔到你路
btw 強喺店鋪入面？月台？大堂？電梯？

不是

方向正確

歸納一下：
張紙內容重要
強位置重要
有野配合個鬧鐘面令強嚇死

大堂係咪好暗，冇燈光

強係咪可以正常活動 冇被人綁住？
強有冇睇到張紙寫咩

紙空白？有資訊？
紙同嚇死有直接關係？

不是
不是

有 兇手
不是

1. 係控制室？
2. 強搞過個鬧鐘？
3. 同列車有無關？
4. 同開車時間有無關？
5. 鬧鐘係想強開眼？
6. 唔開眼會唔會死？

強搵唔到自己身處站內邊度

一半

唔係字唔係圖
張紙可以有咩

車更表？
驚無車返屋企嚇死

沒有內容

白紙

係 好耐冇開post
但仲記得你地啲名

多謝支持！

大堂

完全白紙一張
定係唔係紙

張紙係人皮黎

張紙無內容
強在大堂

兇手要同強玩捉迷藏？
鬧鐘響 兇手就知說強嘅位置？
強以為有4個小時逃命 點知鬧鐘響 佢驚被兇手發現而嚇死？

估下

個鬧鐘係正常？有冇快左或者慢左

白紙一張

數字？

強要用張紙完成某啲嘢

文具鋪有得賣

紙嘅內容係摩斯密碼？
音符？

不是

呢個idea正！

你唔好同我講係膠紙嗰類

強原本係大堂以為自己走得出去
點個鬧鐘暴露佢嘅位置

強要四個鐘內用紙完成某件事

正常時針分針秒針

當我無講

一直跟住個鬧鐘心跳
突然鬧鐘響嚇死左

不是

仲唔俾你地屌死咩

要係限時比張紙個兇手？

張紙會唔會係車票

要用地圖搵解炸彈嘅密碼
?

強想用張紙整停個鬧鐘，點知冇停，仲要響左，所以以為自己要死就嚇死左

文具舖買到嘅白紙

方向正確

1. 我當係普通文書A4白紙有無問題？
2. 張紙最後同一開始係手上面有無唔同？

不可以 要大張啲
沒有不同 個設定一開波醒返有會好啲

個大堂有無咩特別？
有無一般路人見到強？
白紙係用嚟寫既？
揾唔到出口有特別原因？定係強問題？

張紙係有形狀嘅，唔係普通平時見開嘅長方形紙？

唔答我

同我地去搭港鐵個大堂一樣
得強一個 加個兇手 但關係不大
不是
特別原因

強個身體係正常？
冇跛 冇盲 冇聾

強係大堂 拎住地圖搵解炸彈嘅密碼

張紙係咪同個鐘連埋？

長方形

要用地圖搵鎖匙/密碼解開個鐘
點知響咗，以後會死
點知嚇死

sorry

大堂
無關
無關
無關
不是
無關

紙係用嚟寫悔過書？
兇手要強限時內寫低犯過嘅事？
強未寫得完 鬧鐘就響 所以嚇死咗？

正常
無

白紙的任務是透過地圖揾炸彈？
鬧鐘令任務失敗？

方向似 方向似

鬧鐘係咪限時比強搵密碼

今次有無真事做reference？
張紙係畀人睇既？用嚟遮住野既？

張紙係有用既？

響完會轉另一個密碼?

無炸彈
邊個係咁話有炸彈架

不是

不是
強以為是

鬧鐘因應強既位置鄉？
強有無方法令鬧鐘唔響？
紙有洞？

係囉 我都奇怪點解多左個炸彈

開估咪知

是 是

紙係用嚟摺飛機求救？
鬧鐘響就會關影窗口無得掉隻紙飛機出去？

有用

不是
沒有
無撚有錯 聰明

張紙用黎遮住個鬧鐘

兇手用cctv睇緊呀強？

不是
不映

不是*

無撚有錯！

強有冇畀人綁住搞到行唔到 睇唔到

張紙既洞係一個大圓形？

紙係遮住某段文字之後可得出密碼？

張紙用黎遮住個cctv!

呀強要寫啲嘢上紙比兇手見到？

張紙係用嚟遮住 A B C D出口其中三個？
定係用張遮完 透過個洞睇到嘅就係求生嘅答案？

紙可以放係地圖上面會有個別站名？
強有無可能控制到響既時間？

方向似
強以為是

除咗紙 鬧鐘 有冇其他重要物件

無撚有錯！！！
沒有

準備開估

巴打你話冇炸彈但方向正確

準備開估

方向 類似呢樣野 但不是搵炸彈密碼

應該鬧鐘

紙個洞係咪放係地鐵路線圖解讀

遮完 4小時內撘去嗰個站 點知兇手就係嗰個站等緊佢

俾大家諗多陣
小弟去柯個屎

大家估到8 成
👍👍👍

你地想估埋就正評呢個留言
想開估就負評

有幾多個站名重唔重要？
強知唔知兇手睇緊佢？
鬧鐘係搖控響？

同站名有關 ！

金鐘?

要逐個逐個站名估？

個站係未起好/未通車嘅？

開估~

強一直都喺大堂冇離開過？

長到已經唔記得問題係咩

強知唔知自己喺咩站

調景嶺以為自己要比人吊頸

但仲係好驚

我已經唔驚 仲起身開埋燈

等答案算
馬田唔死既估好難

張紙得一個洞?

估左十頁都未有答案

沖完個涼之後爬文爬到依家先爬完 連問題係乜都唔記得

張紙顯示嘅站係強身處嘅站?

屌見你地玩得咁有feel 我都好想玩
但好多我都聽過了

夠膽去沖涼

咁岩睇緊馬田煮雞翼尖
又見到馬田先生既揭尾估
先過黎玩

要逐個站名估 我估你老母

強本身自己都較左個鬧鐘？

趁屋企人未訓 未咁冷清

1. 紙係地圖
2. 用地圖搵密碼(?)
3. 兇手係cctv望緊強
4. 強係大堂
5. 強比鬧鐘嚇死
6. 同地鐵站名有關

之前夜晚睇過套戲 沖沖下涼啲水變左紅色

紙係有洞既白紙喎

thz ching，我又記得問題啦

7. 張地圖有洞

我諗起it個套戲個小丑喺個去水位走上嚟殺人

咁我又未至於驚依類野

唔係地圖咩

我怕望到鏡

地圖應該係平時售票機啲地圖 要用張紙遮住地圖 就會見到一個站名

我諗起墓地邂逅既浴缸

等開估之後瞓覺

利用張紙可以見到一句句子？

馬田柯完未

用有洞既白紙遮住大堂既唔知路線圖定地圖去睇野

好 多數巴打想開估

呢個係我㩒入呢個post先諗
所以可能無咁完整/緊密
但係見到有巴打玩揭尾故
小弟又心郁郁
似中小弟好耐無開揭尾故post

開估
個故事背景係一個實驗
無差別捉一個人
測試佢嘅智商同膽量

鬧鐘 係俾爛口強錯覺
以為一響 就代表夠鐘 要死

兇手 科學家 研究人員
一直係cctv睇住強

紙 好大張 有四個小孔

爛口強認為張紙可以幫佢搵到逃生答案
佢張張紙放上路線圖
得出四個站

恆安
深水埗
上環
錦上路

（ 無錯 就係港鐵廣告改圖）
意旨
安心上路

同一時間 科學家見到爛口強破解到內容
就將鬧鐘響起 以測試佢膽量

結果 係雙重衝擊下
爛口強被嚇死

安深上路 圖

屌細力啲

好似話張紙拼落港鐵地圖會, 洞會show到d野出黎

屌你老母

好難 但唔算恐怖

屌......

冇睇張圖真係估唔到

樓主係咪可以hold返牛食草

安心上路真係笑撚死

除左安心上路難估d之外 其實都ok既
但你開頭有小小誤導

一直等緊牛食草

Same here

開牛食草啦 我未玩過

果然係馬田
主角應該改返做馬田 凶手係連老闆

樓主可能等馬田ching開左估就去左訓

點呀

我愛馬田

有一個年輕的男人，他的房子和鄰居夫婦的房子中間隔著一片草坪。有一天深夜，男人被隔壁的吵架聲吵醒，之後他又聽到了摔東西聲、砍刀子聲和牛吃草的聲音，過了一會，他又聽到了有人撞他家門的聲音，但他都沒有理會，睡了過去。第二天，他發現隔壁的女主人慘死在他家門口。推理其過程。

利申玩過睇留言

玩過廢時估

好耐冇開post

我覺得好玩過嗰堆牛吃草 冷帽 既
嗰啲太千篇一律啦 你啲估有創意好多

係個女人去拍門
叫救命？

你冇玩過？ 呢個牛吃草

馬田冇玩過牛食草？

無...

首先想問牛吃草係咩聲

有人開咁我瞓啦

女主人最後四支健全？
女主人用佢方法過草地去男人屋企 所以有吃草聲？
有無牛？

個女人比人斬到失血過多死?

真係冇 好小玩
都係鐘意自己諗啲戇戇鳩鳩娛樂下大家

係
一半

1. 唔係
2. 係
3.冇

不健全
是
冇

辛苦曬啦樓主

同角吱吱咁似嘅
定係我錯覺

牛食草聲真係牛食草嘅聲? 定只係主角以為係牛食草聲?

聽日再繼續

以為

女人講唔到野

女人去男家
除左因為想救命
仲可以因為咩

個女人比老公打同斬 之後去隔離屋求救

女主人 比老公切左手腳？
之後走去求救？
老公有無死？

我都覺

比人斬左手 女過去用頭撞門

中一半 求detail

係
係
冇

比人斬左手同腳 之後同頭去敲門

草坪除左營做牛食草既聲音
係咪冇其他用

係 同角吱吸差唔多

跳過啲草 似食草聲

老公係兇手？
老公有無死？

有經過 唔係跳

是
冇

一係碌一係彈

無手無腳 所以咬住啲草向前郁？

中

仲有位未估曬？
女人最後失血過多死？

個老公 又拋個老婆 所以摔野聲
又用刀斬

但點解老婆會出到門去求救

個女人同老公嘈交 之後個老公dump嘢 之後斬個老婆啲手手腳腳同條利 之後個老婆爬過個草坪去隔離屋求救 同頭撞門 但個男人又冇開門 之後個女人失血死

屌 呢題唔係真係未玩過啊？

不要太認真

開估 都中咗好多 玩完角枝枝 玩呢個好易

同角吱吱好似

隔壁夫妻倆不知何故在屋內吵架，女受害人因氣急而開始摔東西，男主人一時氣恨交加，右手抄起薄刃利器，左手拔出妻子舌頭，一下便割掉了，好叫她不能再吵，同時也無法發音求救，因為薄刃利器割舌不會產生大聲響，故鄰居沒有聽到這一段 (=_=”)；男主人後來再用利斧砍掉了她的雙臂，叫她不能再扔東西，由於大斧砍肉通常都會有較大聲響，因此鄰居能聽到。那男主人行凶畢，見此兇景，全因一時衝動，突發暴行，行凶後被自己不正常的暴行和血腥場面所驚愕，呆在原地頭腦一片空白。妻子突遭橫禍，驚恐萬狀，逃出房子，逃出房子的妻子這時因為失去了雙臂膀就趴在草地上咬了大把青草含在嘴裡，試圖為舌頭止血，這就是牛吃草聲的由來，繼而恐其夫追出，急奔鄰居家大門求救，既不能喊又不能敲門，只好用身體撞門，這就是鄰居為什麼只聽見有人撞門，但沒聽到人聲或敲門聲的原因，試想，他連草地上拔草聲都能聽到，假如女人在門外喊話，他又怎麼會聽不到(=____=|||)？ 。但鄰居未加理會，受害人因雙臂失血過多，又加之發力撞門，加速了血液流失，於是很快暈倒在地，終因失血過多而死。其夫事後略為清醒過來立即意識到自己必然難逃法律制裁，顧不得到鄰居門前追殺妻子，而是迅速逃離自家房屋。第二天早上，鄰居開門一看，只見受害人雙臂全無，滿地鮮血，不可謂不慘。

有角吱吱定有牛食草先?

諗到個新嘅
大家要唔要試下

玩完角吱吱知到左個套路 其實總好過個吱吱聲係由果d發出既

雞先定蛋先

有冇人玩過1個關於醫生係屋企門口死左，自己冇左1隻手但地下有盒裝住第2個人隻手既故?

有一個 玩過未 搭lift 之後死咗

Why not

邊個先

小明半夜溫書
突然大廈外一聲巨響
第2朝小明比人發現死係書檯前

趁呢兩日揭尾估po上到熱門
我覺得你應該出山吸納新fans

冇 好似好恐怖

留名等估

有 但唔多記得

點死
殺死
嚇死
病死

係咪正常人 冇殘障

就玩呢個啦？

嚇死
正常

不啦 有你地好足夠

估左我個個先好唔好
好簡單架

巨響係有人跳樓?

自殺定被殺？
有無其他人死
大廈尚在？
唔溫書會唔會死？
有係第三者？

小明係喺巨響發出嗰刻死咗?

咁似小學雞iq題 自作業不可活
btw 嚇死？
温書重要？
巨響係人為？ 自然？

牽涉幾個人？

大廈尚在

嚇死
有
尚在
同溫書冇關
冇

小明同跳樓條友對視嚇死左？

見到人跳樓嚇死

未

小明見到人跳樓？
條屍曾經好近小明？

跳樓果陣個人咁啱係小明面前閃過？

小明溫緊咩科重唔重要?
跳樓嗰個佢識嘅?
第二日要考試?

係
唔重要
唔係自然

小明同另一個人

小明住一樓 啲血肉彈到佢周身都係

1.小明住1樓?

跳樓嗰個同佢有冇關係

巨響直接嚇死小明？
巨響由小明引起？
巨響人為定自然引起？

hey bro same

跳樓條友同小明住同一橦大廈?

請鼓掌

吓

係咪完左

ok next

Next

哈 完左

醫生嗰個?想玩

曾經有新聞賣有個人跳樓個頭比浪衫架斷左，個身跌左落街，個頭卡住係人個浪衫架度

唔重要
唔識
冇關

醫生請hold game

留名等醫生

其實小明嗰題完咗未? 仲有冇嘢要估?

未完?
以為完左

有冇人hold醫生嗰個

Ok 咁開醫生啦

醫生未玩過

welcome doctor

冇啦
係小明住係1樓
半夜溫書
書檯對住個窗口
之後有人跳樓發出巨響
同個死人對視嚇死左

你果個唔錯 算比較直接 對望個圖面真係起雞皮

醫生潛左水開第個啦

因為我張檯對住窗口
細個成日ff如果有人跳樓我咁啱望到會點

我之前聽過有人講過，跳樓既人會返去搵返最後見到佢既人 心都寒埋

有日，有人發現個醫生係屋企門口死左，佢身邊有1把縮骨遮，佢其中1隻人比人砍左，隔離仲有1個盒裝住1隻唔屬於佢既手
點解會咁呢?

小明住5樓 有日搭lift 講咗句仆街 之後死咗

仲有咩故

咁玩醫生先

小弟又諗到個
未起名

醫生故其實勁長 唔想開

係咪尋仇

唔係醫生 轉做其他工作okay？

醫生有冇醫死過人?
縮骨遮係兇器?
唔屬於佢嘅手係兇手嘅?

等陣玩

no

唔係縮骨遮 轉做其他物件okay？

咩醫生 獸醫 整容 外科 牙醫
幾多個人關事

他殺？復仇？
醫生男定女
手臂定手掌
左定右手
另外手係男定女

冇
唔係
唔係

把遮係咪佢嘅?
隻手係咪佢之前嘅病人?

案發時候落雨？

個醫生係外科手術醫生

有人想拎醫生隻手俾自己用?

兇手係咩人 前病人 情人 家人 陌生人

醫人醫錯過人

斬錯病人隻左右手 ？

故事得醫生同兇手？

醫生識盒入面隻手嘅主人?

搞到病人無得擔遮？

係
不重要
手臂
不重要
不重要

醫生呃咗人?

兇手識唔識醫生
兇手有無家屬朋友接觸過醫生

兇手係病人定佢親人 朋友？

醫療出錯 搞到冇咗隻手？

係門口外定內重唔重要？
自殺定被殺？
除左醫生有無人死？
有無第三者？
遮係完整無壞？
無遮醫生會唔會死？
醫生隻手去邊重唔重要？

係但不重要
不重要，但個盒手係佢自己準備既

醫生隻手有冇病？
有病係唔係令佢做唔到手術？

F5

另一個人除咗冇咗隻手之外 身體健全嗎?
另一個人隻手係死前斬落黎?
醫生隻手係死前斬落黎?

把遮係兇手嘅？

唔係，但方向岩

盒入面隻手畀人食過嚟？

盒係醫生準備？

死者喺畀人槍殺？

係佢既好朋友，有前題

唔係
唔係

醫生想幫自己換手?
佢隻手係自己斬落嚟?

當年醫生醫錯人 搞到隻手冇咗 要報仇

醫生想換手？

醫生預備左隻手幫個病人做接駁 但個病手想要醫生隻手

係，兇手人數多過一個但唔重要

不重要

醫生曾經犯錯導致重大醫療事故?

算係想呃

把遮重唔重要

黑市醫生？

識，係好朋友，有前題
冇

好朋友

醫生唔知點樣呃完人/想呃人 比兇手發現 所以斬佢隻手報仇?

醫生想幫朋友換手，但朋友其實因事憎個醫生，要求醫生用自己隻手來比佢接駁

曾經發生過啲事？

個盒入面隻手係醫生準備嘅?
好朋友想要醫生隻手?
醫生想呃好朋友?

醫生唔係救人 係切人手手腳腳去賣賺錢？

盒入面隻手係兇手自己？

重要
被殺
冇
係
未必會
重要，關前題事

讀醫果陣 搵左好朋友隻手做接駁手術試驗 但最後失敗左 個朋友無左隻手

朋友同醫生反面，要求醫生切手
醫生用傘扮假手
再加個病人既手扮已切

醫生呃咗兇手隻手？

因為醫生擔遮 所以引發醫生被殺？
醫生呃個病人隻手廢左？

對唔住，我覺得前題唔知應唔應該講，好似唔講唔會估到
ps唔好打我

前題係佢曾經同佢班好朋友去過露營

呢個似

冇
唔關事

我屌 我知啦

去露營遇到老虎獅子?
有人因為去露營而冇左隻手?

露營發生意外？

係咪無晒糧要食某人隻手

去路營個陣食咗人肉？

唔關另一個人事，隻手係咩黎邊個既手都唔重要
醫生隻手係

諗起生日快樂嗰個故

遇到危難被困 佢呃朋友斬隻手落黎大家一齊食 點知冇 之後斬左手嘅朋友返黎尋仇

係醫生既

醫生同好朋友露營遇難 協議大家都切隻手落黎邊飢?

充飢

點解大家嘅方向都去左企鵝湯嗰類

咩企鵝湯

啪啪啪

死法唔重要，重要在冇左是但一隻手

唔係，但方向有d似
唔係

企鵝肉 海龜湯
2個人去荒島嗰個
好似有好多個version但係全部同一樣野

兇手知唔知對方係醫生
兇手本來知唔知醫生係健全

唔係，但方向似

呃兇手斬隻手落嚟 但醫生冇斬到

點解唔同味嘅

唔係，完全唔關病人事

重要

醫生本身2隻手一直都係健全？

唔關係

兇手有無病？
兇手隻手係露營斷左？
醫生兇手兩個露營？
落雨擔遮醫生有遮埋兇手？
係室內死？

係!!!!!!!!類似啦

其實樓豬識唔識玩
揭尾故只可以答係同唔係
一路覆人啲comments就同一路比tips冇分別
玩嚟做乜

兇手身體健唔健全

唔關醫療事故事

醫生拎盒手返嚟係想幫好朋友做手術搏返?

係，佢地曾經一齊去露營

係!
係!
係!
但點解，關前題事

唔係 唔關醫療事故事

攞把遮擋住，以為醫生斷左隻手

我估下
之前去露營 佢哋被困冇嘢食 協議大家切隻手出嚟充飢
之後落雨兇手見到醫生用縮骨遮 因為要2隻手先收到遮 就知佢冇斬手 於是嬲起上嚟去斬咗醫生隻手

之前去露營嗰陣
好朋友因為醫生而冇左隻手
醫生承諾會幫佢接翻隻手
點知後來好朋友發現當初醫生係特登整斷佢隻手
所以就去左斬醫生隻手比自己用?
利申:亂估

不如咁啦，我怕個故太長
正皮 繼續
負皮 如果大家唔想再估就開故

好似啦!!
好似!!
好似!!!

兇手無隻手係因為醫生？
佢地關係幾時破裂重唔重要？
兇手以為醫生無左隻手？

定係一隻手擔遮 一隻手拎住個盒返屋企?

係
唔係，其實個故冇病人

不如你幫我講埋落去，我怕自己1999

唔係
係!!!

其實我唔記得 太耐以前聽過

露營發生意外 冇糧食 醫生同朋友話一人斬一隻手落嚟食

唔緊要啦 照講
1999咪我地幫你再組織

長遮醫生會唔會死？
兇手有無隻手係醫生呃左佢面無？

係呀 之後呢

係呀 more

頂又係呢類

醫生幫個fd斬隻手落黎 之後又唔斬自己

係，差唔多

斬自己但斬啲可以駁返飯隻手嘅位

一人斷一隻手 點知醫生無斷 兇手知到醫生用縮遮 有兩隻手 所以斷左醫生隻手？

見到醫生擔到遮就知佢冇斬到 嬲咗之後殺人

醫生應承朋友會賠番隻手俾佢，所以準備咗隻假手，但醫生搵朋友嘅時表示又擔住把遮，朋友發現醫生呃佢所以殺咗醫生砍埋醫生隻手？

有冇巴hold 全家福？
想玩

應該差唔多果d，但verson唔同

知
關把遮事

咁我大約知咩事

yes，好近

咩嚟?
想玩

兇手本來知唔知醫生係健全-》知定唔知？

唔關事
係
唔關事
唔係
室外

差唔多啦 可以玩另一個

第1次玩，sorry 見大家好接近就想覆

係咪估完啦

中左啦

下個

我有個唔知有冇人想估

縮骨遮單手都收到架嘛？

應該話單手開唔到遮

開2 ？

咁假手係仲咩？

樓主 go！

黎開左個全家福先？
想知

用腳

+1